（有圖）痴撚線估唔到社會退步到有學生妹打籃波

今日屎忽痕就約反四五成群知己落樓下打波啦，估唔到成三年無打一落去成個場都係岩岩放學仲要著住校服既學生妹
痴撚線放學就反屋企溫書啦仲霸住個場要我地跟隊 阻撚住哂
等左一陣終於到我地。我就打底既屌佢派個矮妹同我守底
不過我都睇小左佢估唔到佢人仔細細屎忽咁大 不停拎個屎忽揼我搞到我分哂心
最尾就算輸4分我都覺得值得
唯有聽日再落去報牛啦

屌你老母臭閪

人如其名

有圖有圖，反屋企up

估唔到社會退步到返屋企先up到圖

屌你冇圖一粒字都唔撚想睇

下次有圖及準備好先好出post

屌你老母又話淨係落樓下，而家咁撚耐都未post到圖

廢事咁張揚

on9

著住校服既學生妹